覺唔覺得玩過ocamp嘅女仔都好污糟

接受唔到

咁唔好接受

關咩事呀冇玩過都做得ptgf

開工先唔去ocamp

咁如果係波多野結衣你又覺得污唔污糟？